有無人睇完7次初吻

睇完，明明係廣告點解可以咁令人心動